[救救手足]10.1係京都立命館大學舉港英旗個位口足將私了

最新消息
學校唔插手
但大陸仔想私了
而佢朋友得五個
大陸仔就好多
佢唔想D朋友出事
想硬食再報警
原POST:
發揮連登仔力量 救救手足

推

救人呀

大陸仔又話南京大屠殺都去日本接受軍國主義教育

tui

救救手足呀！

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

咁點算？

搵周庭唔知得唔得

雖然唔想煩到周庭 但係班大陸仔無人性架 唔揾幫手件事可大可小

可惜唔知點搵

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

點算，周庭睇唔睇到
唔想佢出事

我都唔知 有冇其他連登仔知同咪個位手足知唔知自己已經成為左目標？或者叫手足再揾多次教佢個位日本教授幫拖 而家牽涉到人身安全

喺日本嘅香港人
求下你地救人呀

支那豬咁愛國死返支那啦 去日本 正一漢奸

推推推 日本香港人幫手

有無咩方法同日本講支那間蝶計劃恐襲事件？

留名